［公投］支持將所有南亞人即時遣返嗎？

支持，只有破壞沒有建設

反對，我愛張超雄

有身份證都要即時收番，最多送張機票你返原居國
冇身份證就一架爛船送出公海啦

機票都慳返，直接送到羅湖口岸鄰國處理

獨立左先有話事權
你連登公投有咩用

先有共識，再有行動

仲開乜難民營…真接開個堆填區埋晒落去乾手淨腳

獨立左先, 唔好分化大家力量

順便遣返埋張超雄

集中營殺撚曬算啦

叫南亞國家包容佢

之前唔係話有集中營既咩
唔知邊個建制派難得一句既人話

獨立都要有共識，你呢d叫獨裁